點解黃加藍變綠 紅加藍變紫

同波長有關係？